{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150976?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 힐링비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "遵守事項に関する案内です。 - 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 - ペット同伴の場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 入室および退室時間を遵守する必要があります。 - 施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合もあります。 - 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全のため禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒は慎まなければなりません。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。 - 料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 - 客室でインターネットを便利に利用できます。 - 駐車可能なスペースがあります。 - 干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されており、安全のためにも客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 472
    }
}